咁做全民公投囉 「驚方訊息」王喜開場時從垃圾桶冒出，暗示警員均為廢物,你覺得2019年6月打後既警隊是否為廢物？

係

唔係
係XiangGang市特區公安

香港警察 正一垃圾

投你老尾咩
出去其他po推啦

44%受訪者比0分認為絕對係
已經可以客觀上黎講係垃圾

講到6月前唔係咁

2014年已經證實左係
不過越黎越垃圾咁解

推

唔係 垃圾都有用過香港警察

如果有公投
一定超過95%

衰過垃圾

97年7月1日打後既都係垃圾(除左除步高)

97年7月1日打後既都係垃圾(除左徐步高)

徐步高先係真。手足

廢物利用

講真，通訊局唔講我都唔覺佢話警察係廢物垃圾渣滓